突破盲腸！全民小精靈訓練員！

如果全部人戴口罩上街捉小精靈，咪唔算非法集結！

p.s. 有冇人知政總附近係咪好多小精靈？想捉焦土之母

push

唔係想分化 但你想法真係好有趣